[大撚獲] 6.4晚會一名被捕人士今早被改控暴動罪！！

#西九龍裁判法院第一庭
#羅德泉主任裁判官
#20200604旺角 #提堂

D1:劉(55)
D2:曾(55)
D3:曾(21)

控罪：(修訂控罪1-3, 新增控罪 4-5)
(1) D1-D2 非法集結
(2) D3 抗拒執行職責的警務人員
(3) D3 抗拒執行職責的警務人員
(4) D3 暴動
(5) D3襲擊在正當執行職務的警務人員

詳情：
(1) D1-D2各被控於2020年6月4日，在亞皆老街與砵蘭街交界，連同其他身份不詳的人，參與非法集結
(2) D3 被控於同日同地，抗拒執行職責的警務人員，即偵緝警員 15245
(3) D3 被控於同日同地，抗拒執行職責的警務人員，即偵緝警長 33491
(4) D3 被控於同日同地，連同其他身份不詳的人，參與暴動
(5) D3被控於同日同地，襲擊正當執行職務的警務人員，即偵緝警員11361

案件轉介至區域法院，押後至10月15日14:30時於灣仔區域法院應訊。

呢單應該整啲英文post去Twitter
外國人係睇重64集會

手足唔係condom

我地唔會忘記你地嘅犧牲

依個香港真係痴撚線

專揀後翻告暴動

生

大家幫幫手係TWITTER多D retweet呢類新聞呀

打狗變暴動

6.4都暴動到？

屌嗰度邊撚度暴動

果日可以點暴動？

乜撚都暴動屌你老母

暴動罪入罪門檻實在太低，條件只要係非法集結而又有一啲危害社會安寧嘅事，不論有冇親手做，只要喺現場冇即時離開，就已經干犯參與暴動。 量刑起點起碼三年。

就算個官係正常，但只要根據法例去判，入罪門檻咁低都好難脫罪。 而家律政司擺明有權用盡

岩岩出冊？

64集會都暴動？